{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 씨엘 미니호텔 & 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。予約が当日に行われた場合には払い戻し及び取り消しが不可能です。また、チェックインは22:00まで可能であり、この時間以降は事前の連絡が必要です。客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室のパーティールームなどの場合には直接入室人数を確認しなければなりません。ドーミトリー客室はいろんな人々とともに使用する多人室です。決済時には1当たり1つのベッドを予約することになります。未成年者の場合、入室できるかどうかは、ジェヒュジョムと確認し、予約を行わなければなりません。そして、未成年者、同居予約による入室拒否は取り消し、および払い戻しは不可能です。ジェヒュジョム事情により、取り消しが発生した場合には100%払い戻し処理が行われます。また、ジェヒュジョム事情で客室情報が変更されることができ、このような場合には当社が責任負いません。入室時には予約特典で駐車および荷物保管、ワイファイ、pcのラウンジと同じ施設を利用することができます。共用のキチンと共用のスペースは1階に位置し、無料クリーニング、専用バスルーム、パウダールームなどの付帯施設を提供します。周辺にはファンリダンギル、天馬塚、瞻星台、大陵苑、雁鴨池(がんおうち)のような観光名所があり、明洞ツォル麺、江南炭火焼きカルビ、邑城中華料理店、お婆さんクッパなど美味しい店もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、払い戻しや取り消しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、払い戻しや取り消しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは22:00まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能ですが、この時間以降は事前の連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室はどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドーミトリー客室はいろんな人々とともに使用する多人室です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室できるかどうかは、ジェヒュジョムと確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約による入室拒否は取り消しや払い戻し可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同居予約による入室拒否は取り消しや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "入室時には予約特典で駐車および荷物保管、ワイファイ、pcのラウンジと同じ施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "共用のキチンと共用のスペースはどこにありますか？",
            "answer": "共用のキチンと共用のスペースは1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはファンリダンギル、天馬塚、瞻星台、大陵苑、雁鴨池(がんおうち)のような観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような美味しい店がありますか？",
            "answer": "周辺には明洞ツォル麺、江南炭火焼きカルビ、邑城中華料理店、お婆さんクッパなど美味しい店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 445
    }
}